｛重要｝防暴警察票站內拍攝犯法

【手動轉】請臨時拉伕 #又唔做嘢 #又唔讀書 嘅防暴留意。

根據 Cap 541F r. 48，投票站內警員有權用電子儀器通訊（候選人、代理人、選民不可以），但任何人（包括警察）未經投票站主任/選舉主任或選管會成員的明示准許 (express permission) 而拍攝、錄音、錄影，即屬違法，最高可判監 6 個月及罰款。

屌 咁佢地實話有受權比黑驚

實話選舉主任俾佢地影
放心